其實D有錢國家應唔應該對窮撚國家放棄D版權,等佢地用低D價錢享受產品

好似音樂呀 軟件呀 毒品呀之類

D價咁高 就好易出老翻 咁不如自己降少少價食埋佢

大家話係咪

咁李嘉誠間百佳會唔會收順d等香港…窮人食得飽？

大把地方課金平過香港算唔算

唔算啦 版權喎

Steam分區

用 linux

香港人都很富裕

然後d有錢國家既窮撚會搵bug 用窮撚國家個價錢享受產品
例如上面提到既課金

商業奇才

其實一路有

輕小說 簡體版平好多但紙質差啲